真心問，點解大家會當蘋果係泛民？

如題